To：各位有喺CCTVB落廣告嘅Marketing

切就切，但切忌高調表態交代請一句起兩句止

只要冇喺CCTVB廣告時段見到就得

相信各位網民都知道，在心中